警察係狗，咁張建宗係咩？

成件事以黎，D狗都係咁撚鳩張建宗

堂堂政務司司長，一人之下萬人之上既位置
比一班狗係咁撚黎撚去
出黎講少少野都要比班狗傳召去解話
重要睇班狗收唔收貨
有咩事重想推佢出黎頂

就算係盧偉聰呢個警長
實際上官位都比佢低
比狗撚既張建宗究竟算係咩

如果狗係condom
佢係condom入面d精?